咪撚再屌冷氣軍師 ! ! !

其實佢哋都係俾意見，點解要俾人屌？
不過其實走唔走真係由前線決定，佢哋嘅意見現場聽完自己分析，同埋其實做後排嘅唔係前線叫走唔可以走，佢哋有時真係太戀戰，太衝動，但係唔通佢地做錯決定就抌低佢哋去死？只要我哋後排走咗佢哋就好危險。
有啲咩就攞出來講，唔好屌泥屌去，我哋係手足唔係敵人
不割蓆 不分化